［懷疑］政府今晚用緊急法之前，會唔會又做場大龍鳳？

警黑會唔會又合作？黎多次翻版7.21？
或者扮示威者做啲極端行為？
之後政府就話有必要推行緊急法？

因為冇啦啦叫中小學幼稚園停課外活動
大家千萬要小心
推上去！！！

推1

9成會

推

共狗手法 70年都冇進步過

出咗啦

大家小心

3點公布啦
其實十一佢都定性做暴動，
喺佢嘅角度，唔使搞大龍鳳已經可以推

緊急法係無限權力！

十一佢一定要講暴動 因為開左槍射手足

行政長官林鄭月娥今日（十月四日）下午三時與一眾司局長於香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳會見傳媒。

最後機會
揸車
揸貨車
揸巴士
(遊行人士請散開同掩護司機)
銀呀~
阻止林鄭見記者宣布<緊急法>

林鄭今朝就返左去特首辦開行政會議啦,仲銀牙

唔駛佢親身見記者宣布
出新聞稿同刊憲就得

仲銀呀

死人仲點見傳媒